有無人同我一樣無衝動想慶祝情人節

有無人同我一樣，拍左拖好多年，覺得情人節咁又點，無特別想去慶祝嘅衝動！！！
然後身邊嘅朋友，同事好慶高采列咁講同男朋友老公去邊度慶祝，個個知你有拍拖，問你去邊度慶祝，而男朋友冇咩表示，自己又冇特別想慶祝嘅衝動，咁可以點比咩反應